危疾保應該月供幾多

29歲 健康底 月入20k

我見宏利有隻活耀人生危疾保 加強版

供到60歲 投保額160萬

計完個agent 佢話要每月2千零

到底應唔應該供

買人壽，可以留錢俾屋企人

每月2千零，一年兩萬多，都要供到60歲...

買160萬危疾咁多做咩，賭錢咩？中硬咩？

又係啲咩濕鳩存錢

危疾搵笨柒

危疾宜小注怡情，大賭則亂性。

有投資儲蓄成份架？

喺呢度問人意見有咩意思
有危疾嘅話係咪呢度啲人賠錢俾你？
上得連登問買危疾一定叫你唔好買

利申agent
有興趣tg傾
msms1299

問下都唔得

買美金單好d 認真

危疾保額通常買2-3年開支就夠
因為係用嚟保障你如果中左大病返唔到工嘅生活開支
如果你一個月洗1萬 你應該要買嘅危疾保額就係24萬-36萬
所以樓主唔洗買咁160萬咁多

我買個隻純包cancer 中風 心臟病

一年千幾二千

你月入20k
160萬 月供二千幾 唔係保險
係同佢賭
但係係賭你自己會生cancer

我都想買
但得皮幾人工
公司有基本MEDICAL好似住院同做手術呢D都保
所以想補份平平地既危疾
平既要幾錢

咁9貴，嘩吊

垃圾保險狗屌你老母

自己計下30年後160萬個購買力
再計下個保費而家嘅購買力(保費會加)
再計下投資回報
呀屌買iBond收2厘都好過買呢份唔知有冇得賠嘅危疾

你有事無買保險都係自己蝕抵

我都覺 又要去到老先拎得返啲錢

其實最盡係咪萬幾一年就算
利申：未買過

我自己買嗰個$1000一個月
都話有儲蓄成份
30年供斷
25供到55歲

近排諗住買多份醫保比自己
以前細個唔識分危疾同醫保

佢應該係一筆過賠百六萬再加醫療費呀？

1. 危疾係要買純危疾 唔好買有儲蓄成份危疾
如果要儲蓄/投資 唔該你去做定期/玩牛熊

2. 計返你20k 理論上最少要年供12000蚊
20000x12x0.05 = 12000/year
但係最後要睇你自己供得輕唔輕鬆 呢個最重要

3. 計你份新保單年供20k 供30年
合共要比60萬 槓桿比率2.67 睇你覺得抵唔抵
但我覺得供30年有d長

4. 問佢份保單有無其他優惠

利申：唔係撈保險

危疾係按住你買左嘅保額 係受保人中左受保疾病時嘅一筆過賠償 主要用途其實係補償失去嘅工作收入（因為假設人冇事冇講應該係繼續返緊工 有產力搵到錢 亦都有生活開支）

醫療費係按你醫療計劃下提供嘅保障內容實報實銷，即係最多都係賠返你用咗嘅錢俾你，你潛在失去嘅工作收入係冇補償到嘅。

隨便鬧
保險代理人質素參差係無可厚非 可以理解
但你點鬧都唔可以搵到第個工具取代到保險